華盛頓時報: 冠狀病毒離奇地殺老唔殺嫩

老人家身子弱lor

女人離奇地鍾意靚仔唔鍾意醜樣

支那社保基金爆咗煲
所以特登研發出嚟

後生仔副偈頂到自己D免疫細胞殺自己健康既細胞
老人家最有可能有長期病患加副偈冇咁好 頂唔到 器官衰竭而死

藍屍廢老要相信黨

根本全球首腦傾好晒

Xi帝送畀面臨人口老化國家既禮物

侵侵 74歲